\chapter*{Заключение}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Заключение}

\begin{itemize}
	\item Были проанализированы методы классификации научных публикаций, исторические решения поставленной задачи.
	
	\item Описаны использованные и модифицированные алгоритмы классификации, архитектуры нейросетей, способы оценки точности классификации, функции потерь;
	
	\item были проведены испытания разработанного прототипа в рамках поставленной задачи.
\end{itemize}

После испытаний было обнаружено что обучающей выборки недостаточно для построения классификатора достаточной мощности.

В результате обучения получен классификатор дающий предсказание "Принять работу" вне зависимости от содержимого работы.

$ F_1 = 1.0 $\\
$ \mbox{Точность} = 0,53 $

Было произведено сравнение разработанного алгоритма c применяемым в индустрии обработки естественного языка.

Были рассмотрены направления по улучшению качества классификатора. Так как техническе задание не включало этих направлений, рыботы по ним не были произведены.

В заключение необходимо сказать, что сфера научных публикаций будет развиваться и меняться
по мере развития алгоритмов машинного обучения, обработки данных и аппаратного ускорения. Эти авансы
позволит таким сервисам, как представленный здесь, проявить себя полезными. Однако будут
конечно, место для полевых экспертов-рецензентов в грядущей технологической стране чудес. Дальнейшее облегчение бремени рецензента и интересное направление исследований для будущей работы --- Автоматическое конспектирование, которое должно еще больше повысить производительность рецензентов, оставляя им больше времени для работы над более важными задачами.